大家點睇梁競徽 徽徽？

唯萎？

梁勁廢

G

好似睇麻友咁睇佢

幾型

陰莖廢

條髮線就來守唔住了

反夠未

陽勁廢

我喎

盲反不願面對

人地撈到咁掂，梗係盲反

收嗲啦卡勞

你邊位